反左鎖 求救

有無解鎖高手

呢啲門 一腳搞掂
咁都要教？

呢隻門唔知卡片開唔開到

一腳伸佢LMCH

呢個都鎖到你？

同佢講諧音食字啦

之前試過得
但隔離連住牆嘅唔係實心
驚會塌落黎

踢個鎖
踢歪佢就可以成條抽出黎

Call popo 有暴徒

呢個方向踢

踢歪左之後
佢頂住門框個位會縮入左少少
之後一腳伸開道門會易少少

第日出五金舖買返個黎換就得

比返間屋人啦

一係攝膠片入去
一係拎鎚仔拆爆佢

萬字夾解鎖啦 容乜易